有冇人可以入黎陪我吹奏下費sir

早兩日睇完08曼聯 好懷念 明明手執嘅球員都唔係頂級 但係都可以同啲其他隊角力(對巴塞嗰場完全比人技術性擊倒 )

廢老不了

廢老都唔係好失禮咋喎 你睇月巴

吹奏v92好過

我唔敢

果時班on9成日笑我地until we score
又話黑哨
根本就係班撚頭酸
講真,費sir咁有影響力晨早俾人拉左啦

有球証咪講過如果你吹錯一場獌 費sir真係可以令到佢降落去英冠吹一兩場 你就知佢係英足影響力幾大 所以唔多唔少球証都有少少偏幫 因為驚費sir 5/5波會變6/4 但未致於由無變有囉

利申 迷費sir

全部都係佢既人，左手拉右手咩

唔講呢啲啦 唔係想世界大戰 真係想吹奏佢
佢教二十幾年 真係唔會話冇左邊個唔得 最多調整下 換下血 又捲土重來

睇左十六年費sir ，最佩報佢用一線尾再加二三線人腳去打巨人 最簡單例子係三肺朴，一走就冇領隊識用

扑智星其實係有技術 只不過佢體能太強大家先忽略佢嘅技術
講二三線 一定要講費查 韋碧克

七後衛屌打阿妓

嗰場睇到陣容 我講左句下唔撚係呀 點g

其實大家覺得奧雲點？
雖然成日都係打後備 但我場場都盡力

記得果時開電視睇，一睇陣容即刻屌左出黎，點知8-2 睇費sir最過癮係用任何人塞落個位到，都可以打到個戰術效果出黎，球員賣命戰術執行度好高，椰子坐落黎食唔住班友個個即刻現晒形

8-2唔係呢場 7後衛係2-0

8-2果場係正場陣黎 有安達臣 黑碧 羊等等

好似2比0定3比1喎

年紀大記錯晒 但82果場真係好深刻，但跟住椰子雲爺爺在位比阿妓乜仇都報晒

其實我到都撐耶子
佢真係比人撚 臨炒嗰幾場岀多左香川小豆(好似4:0左諾域治) 慢慢改變緊

屌 唔迿扮識

同其他隊成隊s級a級人腳唔同，佢用大部分a級b級人腳就可以長期衝擊聯賽歐聯

真係用戰術 用球員鬥志撘救

你見08squad 班人打得幾流暢 幾舒服就知費蛇既強大

曼聯已經太耐無呢種波啦

費sir真係做到蔗渣價錢燒鵝味道
08既布朗真係打到曉飛
仲有佢可以教到班星肯乖乖地踢波唔搞咁多野個到勁